鐘意食雲吞既人係咩心態

講真，大家都係包住，我食水餃唔好？
你雲吞得粒蝦
水餃就有豬肉
點都水餃抵食啦
煮法又一樣

樓主講得好
樓主講法錯誤，我愛雲吞

又有負皮咩事

雲吞當小食
水餃當主食

點做小食

但係我鍾意食雲吞同鍾意食水餃

唔鍾意食水餃

點解？

蝦 差得過豬肉

你要俾理據，論點對駁

雲吞入面都有豬肉 點睇

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

唔抵食

雲吞沒豬肉？

我係咪真心咗？

調返轉講一撚樣

可能有陣鹼水味

唔計 main蝦 我都唔會話水餃有九茶啦

水餃多料較爽口

兩樣都鍾意 唔好爭

最中意食蝦餃意粉

咁撚小點飽

鐘意食魚皮餃

餃正
但灣仔不了

水餃淨係塊皮都屌打雲吞

不嬲水餃餸雲吞

我都係係google求其搵

細粒都係垃圾

雲吞啲皮一浸湯就爛，又有啲鹼水味
入面隻蝦又唔索湯汁
反而水餃通常有菜有肉，吸湯汁一流

識野 雲吞真係不了

煎餃好d

口感完全唔一樣

垃圾post 上熱門 拉

水餃係北方蝗蟲先會食

灣仔碼頭唔係藍？

樓主好低汁

樓主大陸仔嚟

樓主講法錯誤，我愛雲吞

雲吞皮簿
成日食厚皮水餃
食到成口粉味

你自己咪又係推緊

我淨係食餡

細個食過隻雲吞好撚好食 豬肉餡 彈牙 唔知邊到有
蝦 ...不了

佢on9仔嚟

好撚失禮

我鐘意雲吞皮夠簿

雲吞點都食到有料
水餃食易俾人搵笨
日式另計

正宗水餃冇蝦，雲吞有豬肉，邊樣抵食啲

打親邊爐都食一盒

兩樣都係垃圾

咁中意食蝦餃呢？ 菜苗餃又有蝦又有菜

我求其上網搵圖

呢d post都上熱門...

拉

雲吞皮薄

仲要係第一！！

覺得好食咪食
需要理據咩？

雲吞有豬肉架on9仔 同埋有2隻蝦

垃圾水餃 雲吞正好撚多
有啲水餃皮又厚又難食 搶撚曬啲味
只有雲吞皮薄得嚟 又唔會令入面嘅蝦味肉味突出

沒有煎雲吞

agreee

屌我鍾意食乜關你撚事咩

sorry食開呢款雲吞

唔鍾意雲吞皮 淋滋滋
水餃大大粒個皮又有食緊野落肚既感覺
扎實飽滿 有菜有肉

連登冇人食鳳城水餃？

垃圾po拉

水餃難食到仆街，皮厚，肉咪又係豬肉，有咩特別？ 垃圾中國北方人先鐘意食

雲吞就唔同皮薄，有蝦有肉，仲有上湯跟

雲吞皮好食啲，滑脫脫。水餃皮太厚，唔中意食

我鍾意食蝦餃

下個POST係咪會問鐘意牛丸定豬肉丸呀 開埋D on9 post 鐘意雲吞定水餃關你撚事 同d古時中国皇朝不準文人論政 就空談宇宙論一様on9

樓主今個po引唔起討論，下次努力

食乜都好
灣仔碼頭不了

我求其搵圖咋

我地是其是 非其非

雲吞皮薄 唔明點解咁都可以批鬥

P牌讚唔到 但非常同意
永遠唔會叫雲吞
水餃好食好多 又蝦又豬肉又木耳
好鐘意食水餃

紅手抄手

你最鍾意粉果意粉喎

呢位會員個名

好撚鐘意食佢個皮

特別係蝦餃皮 真係好撚正

鐘意食蝦嘅都On9
正皮樓主

水餃---北佬野
雲吞---嶺南野

呑精

都係換吓口味姐
屌吓索女又攪吓猪扒咁囉

見過有人將舊紙巾扔落碗食淨嘅湯入面好似雲吞

從此覺得雲吞好核突

水餃正d

一磅雲吞多
定
一磅小餃多？

灣仔碼頭made in chiNa
have ccp virus

樓主食開屎

咪一鳩樣，段隻計得唔得啊？

唔計此post已完
有你講無人講

傳統雲吞有豬肉的,得蝦嘅雲吞係D港燦粉麵店想賣貴D同慳功夫而整嘅.

咁點解食肉好過食蝦

撈埋一齊包丫笨

多小自己決定架啫

炸雲吞好撚正

雲吞果種嫩滑真係頂級,永遠縑份量少

上海小餛飩同粵式鮮蝦雲吞比

鐘意就鐘意架啦 駁你老母咩

北佬先鍾意餃子

樓豬唔識食

雲吞重點係蝦肉
以餡料為中心
水餃主要食塊皮飽肚
餡料為次

地位顯然而見

口感都唔同啦

雲吞正好多

醉愛吞精

雲呑好食過水餃好多

灣仔碼頭收皮啦！

國枝榮同絲綢會講下場會跑
佢就想跑安田
とスタート直後の不利で3着に泣いた昨年の雪辱

又錯POST

雲吞好食過水餃多多聲
樓主唔識貨

冰鮮野永遠唔抵,無肉食, 皮多過肉

食開咩吞得粒蝦無豬肉？

你知韭菜餃係main韭菜架可？

水餃口感豐富啲
雲吞食落精緻啲
兩樣唔同食法嚟
但我偏向水餃多啲 蒸煎水煮都得
但雲吞只可以水煮 食法比較少

兩樣嘢完全唔同

雲吞同水餃咪一鳩樣

雲吞萬歲

屌你 見到你個post 搞到我夜媽媽好想食雲吞

我因為唔鍾意食蝦先唔鍾意食雲吞
唔係咁on9嘅理由
豬肉貴過蝦？

你識撚咩，得雲吞先可以加麥精

雲吞都可以炸嚟食
加埋甜酸醬就仲正

食水餃死全家啦屌你老母